父親因買錯復仇者聯盟 4戲票被毆打

父親因買錯復仇者聯盟 4戲票被毆打

警方於5日以傷人罪，在觀塘安泰邨拘捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（50歲）約好，要父親替他購買於4月5日發售的復仇者聯盟4 預售戲票。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了沙贊的電影戲票，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。
聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」
警視廳表示，今後類似這種由於親子間對電影的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。
（按：在4月5日早上，全個香港的主要戲院裡面，最少有2000~3000人在排隊買復仇者聯盟4 預售戲票，而店舖及街上亦有大量的宣傳品，讓人一看就知都甚麼是復仇者聯盟。這樣的情況下，還會買錯其他商品的機會真的不大可能吧？）

唔好勉強

父親去左偷食，因為唔夠時間排隊，所以是旦買張飛頂當

又係呢篇

發放假消息係咪刑事

係

2/10

本身係咩都唔撚記得左啦

但已經唔可以再用不誠實電腦罪告？

係咪PSP?

改文都改好少少得唔得
寫完觀塘下低仲警乜撚野視廳

點做到受傷？拎法式麵包係咁擦佢可能仲大殺傷力過打佢

唔知

你有興趣知咪試下

警視廳

改潮文都改得醒目啲啦

利申笑左
回帶左九萬幾次仲有心機睇內文果d真係佩服你

有d 仲好認真咁睇晒成篇搵錯處

樓主唔做返場真人show就聽坐監啦

沙贊屌你老味呢篇已經比人改到原文係乜我都唔記得

香港有警視廳

日本係我祖國

唔係霸王，霸主？

原來你寫殘體字